7-11職員入黎

點解而家夜晚冇哂雞髀架有時放工好想食隻都冇

Btw 隻瑞士雞髀好撚正啊

師兄平時食開屎?

7-11雞髀好好食喎

唔好意思 賣哂

點解唔入多啲貨

我都唔知呀 經過架渣

換新包裝
岩岩返左十尻幾隻

利申垃圾7仔夜更

琴晚真係，好難先搵到隻蜜脾

今日翻左成堆正

嗱嗱林買左包嚟食

我都好想食

通常夜晚先會返貨 凌晨搵通常都有
數量就經理/店員入機決定